屌你老母外賣仔加料真係好下賤

你讀唔成書，廢柴失業

而家社會比個機會你做外賣比你d廢人自力更生

你唔好好珍貴

仲要對恩人既食物加料

屌你老母你做唔掂你就辭職囉

你攪乜撚野事呀撚樣？

同支共一樣仆街

自己搞到一鑊泡，就走去搞鳩啲無辜嘅國家，拖人哋落水。

呢班撚樣抵死架

毫無道德

成世人一事無成

做死一世社會低下層

外賣仔本身已經下賤
而家係賤中之賤既死賤種

讀唔成書

抵撚死啦

等緊人助養？
cheap撚到要用太空卡食平飯，抵你有得食精

你好肯定我係？

叫過外賣送咗幾粒鐘都未到貨
結果條友啃咗

做唔掂就辭職啦

攪到人無飯食

嬲到我打去屌鳩個CS
一句sorly就大曬攪到果晚冇野落肚
自此之後就冇再用

5毛又開咁多個post
拉

家下我 d 工友真係唔敢再叫外賣怕加咗料 ... 食撚死外賣仔同間舖肯定互相抵賴